我做過的事 沒太多是有意義

接近誰 誰都不會快樂這些我都知

有陣時成長不過是個悲劇的開始

Mla同粉紅A

這記憶 大概是甜

我問誰誰都不會在意死亡的意義

自從吃了塊牛治